Дата создания запроса:  02/10/2020
1. Австралійський долар to UAH: 20.292
2. Канадський долар to UAH: 21.2993
3. Юань Женьміньбі to UAH: 4.1734
4. Куна to UAH: 4.3942
5. Чеська крона to UAH: 1.2298
6. Данська крона to UAH: 4.466
7. Гонконгівський долар to UAH: 3.6568
8. Форинт to UAH: 0.092596
9. Індійська рупія to UAH: 0.38749
10. Рупія to UAH: 0.0019063
11. Новий ізраїльський шекель to UAH: 8.2609
12. Єна to UAH: 0.2694
13. Теньге to UAH: 0.065461
14. Вона to UAH: 0.02429
15. Мексиканське песо to UAH: 1.2945
16. Молдовський лей to UAH: 1.6711
17. Новозеландський долар to UAH: 18.7985
18. Норвезька крона to UAH: 3.0467
19. Російський рубль to UAH: 0.36099
20. Саудівський ріял to UAH: 7.5555
21. Сінгапурський долар to UAH: 20.7914
22. Ренд to UAH: 1.7099
23. Шведська крона to UAH: 3.1864
24. Швейцарський франк to UAH: 30.7985
25. Єгипетський фунт to UAH: 1.7992
26. Фунт стерлінгів to UAH: 36.6772
27. Долар США to UAH: 28.3408
28. Білоруський рубль to UAH: 10.8192
29. Азербайджанський манат to UAH: 16.6828
30. Румунський лей to UAH: 6.8247
31. Турецька ліра to UAH: 3.6627
32. СПЗ (спеціальні права запозичення) to UAH: 39.9645
33. Болгарський лев to UAH: 16.9909
34. Євро to UAH: 33.2324
35. Злотий to UAH: 7.387
36. Алжирський динар to UAH: 0.21903
37. Така to UAH: 0.33371
38. Вірменський драм to UAH: 0.057965
39. Іранський ріал to UAH: 0.00067406
40. Іракський динар to UAH: 0.02379
41. Сом to UAH: 0.35566
42. Ліванський фунт to UAH: 0.01878
43. Лівійський динар to UAH: 20.6014
44. Малайзійський ринггіт to UAH: 6.8057
45. Марокканський дирхам to UAH: 3.0616
46. Донг to UAH: 0.0012211
47. Бат to UAH: 0.89423
48. Дирхам ОАЕ to UAH: 7.7077
49. Туніський динар to UAH: 10.2359
50. Узбецький сум to UAH: 0.0027429
51. Новий тайванський долар to UAH: 0.97636
52. Туркменський новий манат to UAH: 8.0887
53. Ганське седі to UAH: 4.8866
54. Сербський динар to UAH: 0.28196
55. Сомоні to UAH: 2.7408
56. Ларі to UAH: 8.8893
57. Бразильський реал to UAH: 5.0177
58. Золото to UAH: 54092.67
59. Срібло to UAH: 679.55
60. Платина to UAH: 25215.66
61. Паладій to UAH: 65485.39